一人一間最想佢執粒嘅公司

TVB

日日播大陸劇

日日播狆蟈啲fake news

日日洗人腦

最想睇啲藝員賣身

領展
搞撚到啲屋村商場變晒質
停車場鳩咁撚貴

三星

100毛

屌米

出埋啲垃圾電子產品

只係識抄抄抄

名創優品

和記

依間咩事？

港鐵 領展 tvb

中國中央銀行

房署啲商場管理=垃圾
搞到商場落後到呢
乜嘢都冇

狗巴 我屌你老母

miniso

抄人不特止

仲要扮係日本公司

屌你老母啲大陸閪 咁憎日本仔又要抄人

咩乜柒野心戈戈態？

Threezero
專出垃圾

中共

有線
執撚埋唔信cut你唔到

禮頓

但係佢新聞組係清泉

BANDAI NAMCO

共產黨

未轉手前 用過兩年合約

永不錄用 直頭想係家訓到寫低叫子子孫孫咪撚用

裝上網 之前冇講明免安裝 裝完師傅話要收錢 我問點解 佢話係咁 到時公司打黎送
叫我拖 結果拖唔夠一日 cut9我上網
dllm 打左幾次電話 嘈佢老母 都話得減半

試過一次遲交一日上網費 夜晚十點 cut左上網 之前hkbn 冇交一個月都唔會cut
打去叫佢開返上網 俾埋登記人id同名
話唔得 要本人 屌你老母 你十點先黎cut上網 我老母訓左 叫佢起身同你傾電話咩
又唔通又要扮聲 我係x小姐咩
屌佢兩句 跟住cut9me線 怒氣值 直上150% 跟手再打上去 呢個接聽既真係唔好彩 俾我屌足4個字 仲要俾我聽到佢背後有笑聲 我問係咪之前接聽條仆街 佢唔出聲
之後再屌 屌到我都覺得悶 順口想講聲投訴條仆街 之後cut線 本身上返網都諗住算
過兩日又有客服打黎想平息件事 送上門俾我屌 冇理由唔屌嫁 前前後後 屌左起碼7次 咁大個仔 都係第一次咁樣怒屌法

上網又貴又慢 有時仲斷埋線 試過一次斷足成個星期 垃圾上網公司

永不錄用 轉左手都係咁話

做咩唔交上網費

翠河

Apple

大快活

安利Amway
垃圾傳銷公司

係政府唔放資源唔管

正常冇交一個月 都唔會停啦

用左年幾 都遲交冇cut過

果次遲交一日就cut 奇奇怪怪

PCCW,hsbc

咁都係公司仆街姐
比你屌果班都唔關事

試過爭佢12蚊 搵財仔追數

同意

apple

椰林閣

狆蟈建築

個個地盤都見到

帶埋啲劣質文化落黎

降低晒英國人幫我哋制定嘅標準

香港政府

Francine 傳銷

陳敏之間餅舖

好似執咗啦

定俾人追數

康寶萊

Konami

一人一間，自己就擺十幾間

和黃

騰訊，垃圾公司，淨係識抄人哋啲games

譚仔

我記憶中無講過唔可以分開講

偉大嘅梁震英教我嘅

信和集團

kfc hk

因為飲管件事？

係

懶環保

最好執撚哂佢

五十嵐

成日r人上去見工屌佢老母

華為

能仁專上學院

蘋果, 謀取暴利但已再無創新能力嘅公司

金鐘M記 回憶太多

成間野變晒樣啦

今日方加 聽日番黎

自己公司

一定係領展

翠華

做咩事？

屌米

驍籃

香港政府 做到咁同公司無分別

椰林閣
畀狗食

Adecco

領匯搞到個個商場一鳩樣又好咩
仲要年年睇住賺幾錢黎加你租
外賣個飯盒三年內由2x 變3x
仆街啦領匯
仲衰過地鐵
擺明賺到盡

綠色和平+耶教會 剝削市民，唔駛繳稅，象徵性地價作商業用途。同政府耶撚高官官商勾結，收受地產商大商家利益，累積大量金錢。 0社會責任，激化宗教，社會衝突。 洗腦。幫商家節省成本。

主撚狗，屌你老母

唔係一次一間喎

各種黑糖鮮奶店 一杯垃圾糖水賣幾十蚊 仲要大把人排隊買以為係高級嘢

未執 之前先係唔知邊個商場見到pop up store

依個真

都唔知會唔會飲到病

暫時領展領先

緊跟後面係椰林閣 翠河

apple都有大量想佢執粒嘅朋友

bouhaus

大佬 俾條生路行下

麥當勞

不過大家最最最想佢收檔都係土共政府

S culture
藍c奶共

adecco

有線 真係想cut都cut唔到 屌佢老母個老母

AIA

人如其名

平時唔係有好多奶共公司嘅咩？？

怡高

事實上人地cut你係道理，唔cut你只係人情，你準時交就無依個問題

優品360

SU Can
24蚊3粒燒賣

鑲埋金都唔使8蚊粒
何況冇

AIA 倫敦金

all

Ea
垃圾fifa 年年整到成舊屎咁

一定係恒基兆業地產有限公司

身邊好多朋友中招

喺街幫NGO募捐嘅公司

Herbalife 有生之年應該都唔會執

龍豐藥房

I.T

Foodpanda 垃圾冇撚用

中銀

Miniso!

MTR

3HK 香港電訊界廢台之最
呃分鐘呃錢呃數據 誠哥好嘢

昆人錢嘅公司
例如：gym, 美容， 倫敦金嗰啲

港交所

點呃法

EA

巴打00後？
你問60-90後都會知

睇你都係窮撚住公屋.人地都話遲交一日姐
你唔好遲交租比房署丫..你一遲交第日比人趕出街啦7頭

pizza hut

Tesla

太興

hsbc
英國啲服務又慢又廢又on9

759個肥佬喺以前有個訪問都有講到領展，領展係管理得好好，不過食水真係好撚深

正常會有通知senD黎話你未交錢

你覺得開心就得 我個個月都準時交管理費

港鐵

點解無人講 美心集團？
用人用到盡 又低人工

長實

之前無講免安裝費咁佢收錢都好正常呀

唔交錢比人cut就直頭抵死

班CS真係好慘

係都恒基兆業地產有限公司先

香港保誠，養一大班幫sugar daddy含撚玩毒龍鑽，sell大陸單話自己做理財顧問係幫人既垃圾保險雞
保險雞全家生疣，子孫世世代代都係食屎狗弱智仔

新假期

所有環保企業

P&G

抖音

所有洋行

海洋膠丸

香港01係邊間公司

中國共產黨

汁撚左個中共佢啦，屌你老母

所有呃人吸血既公司，世界唔應該咁爾虞我詐

日清

M記，佢賣幾貴d人都照去食，好想佢執粒

Muji

茶木
又貴又難吃完全唔抵食

海天堂， 優之良品， 味千拉麵， 翠河

Icac

怡高係做咩？

點解我唔明個笑點係邊

做過未

依間就執

所有紅底公司

好大仇怨

我係連間公司個名都未聽過

優之良品

恆基仆街d

信和先得唔得

畜生

一入嚟就係想講cctvb 低質新聞和劇集搞到香港人蠢曬

話晒係香港扎根

想佢做好 但唔想佢執

希望有生之年見到佢執粒

啲姐仔就出黎接客 500一q

我唔想bandai namco執

係想成個bandai所有母子分公司都執
簡直係玩具界毒瘤

淘宝

上水嘅Sasa 萬寧 龍x藥房
所有金舖同藥房 水貨舖

三叔

放心啦 中共近期同日本示友好 民眾會覺得佢地係中國人好朋友

我講明唔續約3仔 number唔要 佢同我續咗 我屌鳩佢用都冇用過 講明唔續 你自己搞掂條數 最後我筆數交畀財仔 條數佢自己話幾多幾多 睬佢都有味

差唔多架啦 間野好食 但閪呢

上次十一點幾去到 嘩 靚咗 唔再相中果間

好食？？

扮高檔

more
最近係附近做野

more咩啫
自己入去望下咪得

連登

以前點樣 未見過

700

KFC

我都想

上一份工間公司

想Apple 執粒果d唔知傻定有病 冇左競爭，Android 陣營一定會變到更垃圾，宜家三英戰呂布既局面係最好，冇咁上下斤兩都唔洗旨意有市佔

蝕好多？

爭鮮

所有呃人錢既健身狗公司

即係邊間？

瘋頭

高登

KFC HK
東亞銀行

自己做緊間仆街野

睇黎好多人都想自己間公司執粒

Greenpeace

八達通

長江

CMHK 垃撚圾

FAC

煙商

某程度上方便咗大家生活

只係賣人私隱

不思進取

恒基兆業正仆街

燒濕地

整爛人地間雜貨鋪唔認數

起酒店當私樓賣

入得去做嘅都係賤人 正仆街 生仔冇屎忽

申延閱讀

[恒基隻狗] 南生圍渡頭縱火案天眼片段首曝光 證兩男目擊經過無報警

[恒基地慘正仆街三] 團體轟恒基強拍舊樓 反加劇住屋問題

[恒基地慘正仆街二] 直擊恒基空置唐樓衞生惡劣 有人上吊自殺

[恒基地慘正仆街] 四叔$1出租地建貨櫃屋 暗藏68億豪宅大計

【又係南生圍】狂徒縱火燒毀橫水渡 林超英促警方徹查

領展

快啲執粒

講公司領展一定第一位
然後緊隨其後係地產商

香港貿發局

Microsoft
呢間野贏咩啫,只係贏在第一個出之嘛
根本就係老屎忽食老本

現代教育

保護傘公司

係

根本狆蟈自煮燃發個system麒麟好過windows十萬倍

但唔知點解無人用

蘋果個啲咩獅子老虎都好過microsoft好多

好多人都唔中意依間野

究竟點解？？

食水深過太平洋

偉金建築

大家樂

TVB

小總結 連登仔最想佢執粒嘅公司：

香港政府 7票

領展 5票

m記 中共 蘋果 各4票

tvb miniso 和記 mtr 翠河 kfc adecco 綠色和平 lihkg aka 自己做過間公司 各3票

香港政府暫時第一 繼續努力 直到倒台

中移動
幫阿媽轉中移動台 成日上吾到網 但約又冇咁快完
累我被屌

港鐵一執香港交通就即刻收尾 雖然我都好憎港鐵 極少用佢 但無可否認佢掌握住香港半個交通網絡

觀塘線基本收唔到，其他都ok,我貪佢返大陸可以直接上網同埋唔使翻牆

你去落富望下
領展係貴係仆街 但整得好好睇睇又有人流

所有保險倫敦地產狗公司
日日呃呃哄哄 幾多公公婆婆送錢比佢地

英國都唔要香港啦 仲搞多野？

關要唔要香港咩事

利豐

九巴

HTC

仲未執咩

講咗好耐 竟然仲係到

英皇娛樂
識唔識捧新人？

屎xx
劉馬車都話要入去

泳兒 林欣彤呢啲初出道幾紅
一兩年之後聲氣都無埋
成日掛住谷祖兒拎獎

我寧願貴d行得舒服d
好過以前又無冷氣又臭又唔好行

141

敗壞社會風氣

房屋署唔係做生意既材料
只不過這種外判上市代價太大。。

自黎服務 日日進步
淨係講佢個app 最需要即睇到車時間時 就彈出廣告 阻住曬

佢網頁版都唔好用

垃圾高層 一定壓it狗價

執咗你仲慘啦 九成九入哂大陸人 最後成個羅湖咁
你估搶資源係流㗎？

但住得公屋通常消費能力低d
俾領展搞到d野賣咁貴佢地實覺得係損失
相返房署搞到d商場落後所以先多d cheap舖賣平野，啱晒住公屋既消費力，好唔好行整得靚唔靚佢地根本唔care

巴打 你啲邏輯都幾好

Lego Bandai 又貴又細無撚用 又唔靚又唔型 住間咁細嘅屋又要搵地方擺 見好多廢柴fd玩到無晒錢

上次等左就半個鐘d 野食都未到 仲要on9 到出到外賣出唔撚到堂食，本身心情都唔好之後忍唔住屌左佢一獲

畜生地產

畜生就係佢嘅打手

香港土共政府

冇samsung你好多野都冇得用

自己間舊公司

所有珠寶公司 周乜尻 謝乜尻 果D

依啲有咩問題？

太多

咁都冇問題？

TVB🙄🙄🙄

醫管局

賤種tbb 連個cam man 都衰格過人

巴打睇醫生時受到咩不公平對待？

EA Game

依家不知幾撚好cut

向錢看。。

好多人用緊屌米叉電

Why

因為它是一間公司

佢地做政府job 上submission 唔岩spec都照approve

九倉都Cut唔到

港大中大 邊間唔係公司

偽香港航空

因為能仁係一百步，而港大中大只係五十步

東映

新巴
日日返工時間都甩班
個死人app又學埋狗巴咁賣廣告
總之依加甩一次班就send信去交通投訴組

759

無良中介

Ubisoft

ou, sy, hsmc, ive

Samsung

bannershop

popcorn general store, 學人炒supreme, 真係生仔無屎忽

田生

m 記，但港豬太多

有無證據先？

好呀 增加佢地個行政負擔

LIHKG

做佢下家 見佢地成日迫user收d唔岩spec既貨

WSP

唔好理喇

ZARA

澳牛

金拱門